為何聯歐抗美失敗？/ 貿戰最終目的是要阻止「大國勃起」| |細說中南海 (第1節) 18年7月28日 主持：何俊仁

為何聯歐抗美失敗？/ 貿戰最終目的是要阻止「大國勃起」| |細說中南海 (第1節) 18年7月28日 主持：何俊仁 劉國興 嘉賓：吳明德